求求大家 咪再亂set 磚陣同RB

知道大家打得好辛苦
多謝每位手足付出
但有樣嘢要提一提

就係
唔好亂set磚陣RB

磚陣RB作用係阻狗阻車
唔係阻住手足撤退同kick死自己人

唔知宜家係咪合適時候講
但再唔講真係再死多啲人

大家一齊加油啦

推呀

推

Push

陣地後面有磚就唔好陣地喇，磚係陣前架大佬
利申：不支持陣地，撐流水式快閃
講緊隻game 呀

呢個真係要推